有冇人同我一樣只敢用反光野望女仔

望窗望鏡反射嘅女仔
唔敢直視

好撚好笑

單反?

但Lift有反光鏡都唔敢望

驚俾人以為我想影裙底

究竟要幾毒先可以同樓主一樣